【做得幾多得幾多】5個聯署有4個倘未達標

有人整合咗，我幫手執一執
呢個時期大家做得幾多得幾多
唔理有無用，呢啲做多咗無壞🙌🏻

1️⃣ 吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（7.4萬人簽署，差2.6萬人達標）：

2️⃣ 與首個大至相同，但額外要求美國禁止所有支持修訂《逃犯條例》的香港立法會議員及其直系家屬入境。

拒絕香港違反人權官員簽證入境（2,500人簽署，差9.75萬人達標）：

3️⃣ 以「要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人」為題，要求美國吊銷所有相關官員的簽證，充公他們在美國境內的物業和財產，以及落實其他合法的制裁措施，至今已有三萬人響應。聯署表示，保障人權是美國外交政策的根基，促請華府根據《全球馬格尼斯基人權問責法》（The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），制裁相關人士。

要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（3萬人簽署，差7萬人達標）：

4️⃣ 香港一旦修訂《逃犯條例》，中國可依據過去不確實的罪案，引渡入境香港的美國人到內地受審。聯署指出，在中美兩國爆發貿易戰、中國曾為政治利益「編造罪案」、綁架外國人的前提下，美國目前面臨的威脅已經十分明顯，不可接受，敦促華府盡快制裁所有支持修訂《逃犯條例》的香港政治人物。
制裁違反美國利益的香港官員（5,600人簽署，差9.44萬人達標）：

5️⃣ 南韓聯署 （附圖）

南韓嘅朋友好緊張我地香港嘅情況 我地去信咗青瓦台 只要聯署夠20萬 南韓政府就必須就今次事件作出回應
希望大家幫幫手
雖然全部韓文 但個度得一個制禁
禁完會叫你揀翻個social platform facebook / kakao /twitter/ naver
（中間藍色制，然後選擇帳戶身份登入就會成功聯署）

Push

Signed and push!

盡可能share多啲俾人
就算佢哋唔出去都叫做有做啲嘢
係好絕望但係事實係咁

push

Push
人唔係香港
但身為香港人，用盡一切辦法一定要守護我地既家

比所有暫時未有能力出去
或者有其他制肘嘅人都出一分力

即刻簽哂

建議大家可以將呢個post瘋狂airdrop比人

多啲留意裝備post

填左但收唔到email

我頭幾個都收到但係有一兩個收唔到

收到了

推

夜晚臨瞓前簽個名🙌🏻

加油香港人
我相信會有成效

我唔明點解頭幾條link 要用 做URL shorten
URL shorten 係有機會泄露 private info 如 IP address

樓主解釋下

Ref:

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

Pish

push!!!

唔好意思我唔知道咁會洩漏私隱
我係諗住整合一次過俾人聯署🙌🏻
如果有問題嘅話大家暫時唔好撳入去住

Liked!

PISH

南韓聯署嘅中文翻譯 ig見到 not perfect but用住先

二零一九年六月九號，香港人響應反《逃犯條例》大遊行示威。若此法通過，香港司法部可將逃犯移交中國內地受審，此行為對人權侵犯極大。為反對逃犯條例修訂，多於一百萬香港市民參與六月九日遊行。

然而香港政府漠視香港百萬市民意見，堅決於同月十二號舉行會議發表二讀。香港市民將行動升級，而香港警方更對香港市民使用武力，包括胡椒噴霧，催淚彈，催淚水，橡膠子彈及布袋彈，對市民造成嚴重傷害。香港正危在旦夕，現正請求各國，包括大韓民國，發出對香港旅行警報，並重新審視港韓外交條約。

我們了解到大韓民國非常重視人權保護於移交的重要性。現正要求大韓民國政府帶頭對外宣揚此事，並於有需要時對香港採取行動，以協助香港民主穩定。

Don’t stop pushing!

支持

佢地得3萬人，呢幾日要做良好市民

.

pushhhh

推！

uo

pish

推!
仲有 3個未達標!

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

！

除咗韓國全簽
呢次要消滅港共政權，要黑警同狗官找數
收回條列都要繼續，直至港共滅亡，將大陸同共狗消㓕

Push!

新增要求取消林鄭一家英國護照的聯署，仲差2330票，希望今日之內達標

Let’s get to 515 signatures before the end of the day, can you sign now?

推推推摯

聯署要求警方撤回「暴動」聲明

推呀

幫手推

個聯署底下話要10萬，依家先3萬，要share埋比多d外國朋友啊

各位！！！！！！！

All signed

signed all